講下另一半嘅優點

拍耐咗會變淡 ，
不如講下對方有咩優點令你地可以走落去？

重拾當日嘅熱情

因為佢係佢

包容我嘅缺點

大波長腿一米七。

幽默又貼心，永遠擺自己第一位
就快4年但仲好sweet成日比frd話長期熱戀咁

點做到長期熱戀

下面粗過我，長過我

我地本身性格同興趣都似，乜都會傾好少避忌，同埋雙方都要自制、得閒做下小驚喜，互相體諒。
我自己都幾大脾氣但唔好得寸進尺，見好要識收

日日講鳩嘢搞笑氹我
𥄫到緊女會光明正大咁話我知
政治光譜一樣

雖然思想唔係幾夾 又冇共同興趣
以前成日嫌佢悶
但慢慢會發覺到佢好多細心既地方
只係我一路都唔為意
冇左佢應該再搵唔返一個咁就得我既人

對我大方

多謝男朋友欣賞我嘅幽默感
幾包容我又肯就我，我成日要食好多嘢但你就算飽到死都陪我周圍食
就嚟一年，就算呢排無得密密見
希望你健健康康唔好病留翻遲下日日糖癡豆
利申: I love u

識隱形 出世到而家都未搵到佢

會幫我洗衫，切橙俾我食，經常回覆我，唔會去滾。
仲有佢由唔識煮飯變成識煮埋餸。
好識照顧人

愛我